第二日，CRIMINALE

CRIMINALE係一部有趣的搞笑漫畫。
畫風出色
加上作者精心設計而且不落俗套的人物設定
和令人會心發笑的內容(日常的四格漫畫好正)
令它我看過最優秀的學園類漫畫之一

睇啦喂

第一日